不要講霸氣，要講流櫻

以前當有人裸辭，我地話：你炒老細魷魚咁霸氣
而家要講：你炒老細魷魚咁流櫻！

講Nb

好撚亂， 啲名改到亂鳩咁嚟

漫畫最好都係有共同語言㗎啦

如果去其他國家夾硬要搵個名畀佢
咁你飛去和之國，德，象，大媽，魚人島，果D要唔要搵翻譯， 要唔要搵叮噹食翻譯年糕。

根本上為咗拖稿費

點解會有條撚樣喺度負評

🐂🍺